﻿# Тестовое задание wikimart

Есть файл такого вида: http://www.mebelforte.ru/yml.xml (можно использовать его для проверки, но нужно учитывать, что реальный файл может быть больше — до 2GiB), есть также его прошлая версия. Новая версия может отличаться: а) другим порядком товаров, б) тем, что часть товаров изменила свое содержимое (цены), часть товаров появилась, а часть исчезла, в) тем, что часть картинок товаров более недоступна по своей ссылке (например, попытка получить картинку возвращает ошибку 404 или ведет к connection timeout).

Нужно:
составить список offer-ов нового файла, у которых недоступна хотя бы одна картинка,
(более сложная часть) составить список идентификаторов новых, изменившихся и исчезнувших товаров.
Для этого написать код на Java, который принимает на вход (например, через аргументы командной строки или через запрос) адреса двух файлов на диске (вида /home/user/some-file.xml) — старого и нового, а на выход дает список идентификаторов с пометками "m" (изменился, modified), "n" (новый товар, new), "r" (исчезнувший товар, removed) и "p" (проблема с картинкой, picture).

Пример вывода:
1221 m
24341 np
54535 mp
12xxl r

Дополнительными плюсами будут: многопоточная проверка на доступность картинок и использование Akka.
Можно использовать Java-библиотеки, нельзя использовать БД (в том числе embedded), а также прочие внешние сервисы.
--  
**Жук Михаил**  